最近成身經常有麻痹

我最近唔知點解成身經常會有麻痹感，有冇巴打知係咩事？

當我地係醫生咩 聰明仔

不嬲都係上連登問

連登仔>醫生